放風出年換特首原因得一個

就係軟硬兼施，等你地唔出黎。中共心戰手法。

換特首有撚用咩

唔多唔少啲人都憎林鄭，放風目的就係咁。

軟就直接派錢啦

順便換撚埋習種

區選前擾敵

[國際行動POST] 11月2日 求援國際 堅守自治 維園大集會

似喎

每人派10萬，抗爭示威者全部特赦警隊重組721白衫人全部告暴動罪靜撚哂

林鄭下台 沒有效 因為佢不是永續 遲早下台
重組警隊